新喜劇之王算唔算星爺顛峰之作

唔入場真心一定後悔
唔劇透

顛峰垃圾之作

睇左？

打手打得咁柒

睇左未？

中非打

多謝巴打關心

睇完張poster見到用殘體劇字就知唔係比香港人睇嫁啦，仲入場on唔on9左d download都費事

新一年大家搵多d

貼錢畀我都唔睇啦
支那劇

對唔住

新大家新年行大運

睇垃圾桶咪得囉

大家新一年搵多d

新一年睇賀歲片拎意頭

星爺

入場見大家都睇到好開心

大家可以冇咁多偏見睇下

咁多負評

可唔可以睇左先負評

唔好睇都比少少意見

依家有周星馳三隻字既新戲都唔睇

香港文化

大家唔睇佢唔通睇林敏聰 聰聰咩

聰聰好咩

你唔係我對手

我對手係呢到

睇洪金寶睇肥佬 又唔係靚女

靚女

比d品味

拎金像獎

最住導演

真心post

做咩比負皮

冇星爺fans?

睇下預告先

大家負皮可以比慢d

支持下

幾多連

推到100連

想睇我有飛
可以留tg

冇人睇？

多謝大家

辣殺

愛星星

睇左，好垃圾，千奇唔好入場

全蝗演員cls

入場睇就真係後悔啦

點解

唔好啦

大家都是華人

同路人

係咪講緊佢自己

套野俾強國人睇 我都係上網睇算

睇咗。真心十分喜歡。有笑有淚，劇情順暢，笑料亦不尷，感動場面是片入面觀眾笑，但睇電影的觀眾就哭，真的很少電影能做到此效果。最後給8.5 分。原因太少熟悉的演員，否則會更高分。

華你老母

岩岩睇完出嚟。
本身一直都聽講係垃圾，所以冇打算睇。點知今日得閒冇野做，是但搵左套戲嚟睇。
開場見到啲演員其實都唔係好開胃，加埋大媽舞完全想講粗口。笑位其實都仲係停留係無厘頭年代，不過係好笑既。
套戲有好幾個位其實都感人，差少少就喊左。

利申，非專業影評人

如果無用「周星馳」個名套戲其實唔差